被拒入境單新聞唔係就咁算啊？

今次政府真係過咗撚底線，一定要搞大佢，而且一定要入境處啲高官問責

呢件事真係值得遊行

次次都話搞大佢搵人問責架啦
有邊次係成功?

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

借個位黎

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

今次唔同，今次政府真係好猖狂，過咗底線

香港理論最高負責人已經公開承認左支那出手
跟住睇英國班左膠想唔想開支那拖
仲有得點搞
有得走好走啦 到時候連出境自由都冇埋走都冇得走

咁國帥有咩高見

我哋香港自己嘅嘢要等英國人救

屌咪臭係
等等等，我幫你屌埋你老婆好冇？

btw眾志會唔會搞遊行？

林鄭射左個波比支共啦
間接承認入境處個名單係由支共話事 比邊個出入
其實港中融合到今場好多人都盲目左覺得無野
又或者做唔到d乜野 但你叫大家團結反抗/尋求將來既獨立 佢地又唔肯
咪睇住香港腐爛為止

香港同香港人嘅能力其實好強，只係無意識去運用

大家講完，咪正常返工

if there is any protest, plz get your ass out of the chair

等英國救咩 本身今次事件主動權在於英國
英國話當咩事都冇發生你都吹佢地唔漲
發展到宜家個班唔出聲既當曬佢地甘願做支那人算啦
咁計香港人想點自救

而家英國嗰外長都出咗聲，但成埋香港人麻木曬，唔重視

你班港豬變左廿蚊話唔反政府丫馬

777有無回應？